得罪講句，美國就係隻紙老虎搞埋啲乜嘢制裁都冇殺傷力

有麝自然香
中國依家民生 科技普遍都好過美國佬
唔似得美國治安 醫療極差
超多鬼佬都想移民做中國人
不知幾想大聲咁講我係中國人牙hi

我有個uncle 係97前移民美國
廿幾年無佢消息
直至兩個禮拜前我老母同我講
個uncle諗住由美國偷渡去返中國
點知途中跌咗落海餵鯊魚

我而家就係佢嗰葬禮度覆緊呢個post